其實香港仲有好多人有人情味

今日下就同朋友踩單車 打算踩去大尾督果邊
點知我個朋友上完係消防局前面果個斜路之後開始臉青口唇白咁 佢話佢開始睇唔清同聽唔到我講野
一路講佢個身都開始搖搖欲墜咁 好快佢就真係成身冇力咁失平衡 好彩我扶得佢快先冇撞親個頭
可能佢係體力問題同埋今日天氣幾熱 所以我覺得佢希少少中暑
當時我好撚驚 唔知點算 好彩果陣時有個叔叔出左黎 問我洗唔洗幫手 仲即刻扶住我朋友同幫手照顧佢
佢果陣岩岩帶住佢兩個仔女出黎玩 都肯幫我 果一刻真係好感動同好窩心
後面佢仲幫我裝左d冰水比我朋友同拎左支清熱酷比我（佢住附近） 真係好好好好多謝你呀
不過等我朋友情況好返 個叔叔走左之後 我見到有條死廢中望住我朋友 一臉恥笑樣 大大聲咁講抵死啦（我朋友隻腳仆傷左，流哂血）
我係呢到鄭重咁屌你老母臭閪 祝你死全家啦咁鐘意睇人仆街呀啦
香港地有好人同壞人 呢個我知既
但我衷心咁多謝所有仲做緊好人既你地
最後最後 多謝你呀 叔叔 難怪你係體育老師 因為真係好大隻好man
你d仔女都好可愛呀
希望你睇到啦
唔知大家有冇d野好人好事分享下呢

先唔講你條垃圾成篇文focus係一個錯既重點上
你又知我冇罵返佢轉頭 講多次又唔得？
以你既思維 即係我岩岩冇多謝過果位叔叔而家先記得多謝佢？
你老母比估腦你就用下啦 屌多句都廢事

收嗲啦
連登d以偏概全既logic都夠膽當evidence 黎支持你既所謂論點 然後再以偏概全咁用黎屌我
縮返入你老母個閪到讀多幾年書啦

係啦係啦

好人好事❤️❤️

屌你冇point就縮返埋啦
係都要回d冇意義既廢話

你係扮唔明句野既意思定你條弱智仔真係唔明
我句野好明顯就想end鳩你topic廢撚事再覆啦
丫屌你你又真係係都要煩鳩住哂咁罵多句
你係想跌落到拎返把沙定點 唔好成個傻鳩咁啦 好撚肉酸wor
假膠唔係唔比你做 做煩膠果下弊呢
夜喇 收皮啦

有個仆街廢中都唔夠
一入黎就見到個傻既係度亂吠

( Show Blocked User - 玄學大師詹惟中 )